今晚會唔會係中概股末日。

21:30開估。

美估？

美支股。

暴力托市

點解哩次好似冇連登仔話一定係侵沽左港囡既？？